想同女散下心 1月頭去歐遊 有咩地方好介紹

佢鐘意contemporary art同藝術有關既野，我鐘意食野睇自然景
依家諗緊去Germany, Austria 定 Sweden好，各位巴打有無好介紹

最後
光復香港，時代革命
五大訴求，決一不可

就係因為太多科所以有選擇困難

Germany, Austria 兩個都去啦咁近

Italy / Spain 啦
有art有靚景有野食

西北歐冬天日照時間短+天氣又凍又昏暗
地中海沿岸多d 太陽會舒服啲

Austria
Slovenia

奧地利